有冇暗黃嘅月餅推介？

暫時見到啲黃店月餅
都大大隻字寫住「好撚鍾意香港」之類，
藍屍望一眼已經知，肯定會走去再買藍店

有冇啲黃店出嘅月餅比較低調，
藍屍受落，又可以畀錢同路人賺？

望月

四喜

奶黃月 - 四喜
冰皮 - 王孖記